其實 有眼無珠 同 水果糖水 係唔係同一條友嚟！

如果唔係，你哋互相做對方個FD算喇
日撚日叫春，去用啲時間食囡好過喇

系😂😂

係

系

唔知

#7唔見左

我變！

人地毒撚冇得入含大😹
慘慘豬😸

我識佢老鼠啊

建議你地互識對方, 生活更美滿

Ching次次秒回我，係咪暗戀我

暗戀毒撚? 咪撚講笑啦
狙擊你就真
禾既對象係男神毒步

毒撚得罪你咩

樓主想唔想同我做朋友

做咩蝦毒撚

護妻

可以

水果 x 有眼